零女色！雲加度假美景配紅酒

出「廠」日子點過？雲加就跟一眾好友在海邊享受美好風景。

雲加（Arsene Wenger）在季後離開執教了22年的阿仙奴，表示會先放假再決定前途。不過，他的假期也跟兵工廠扯上關係，因為正跟前阿仙奴副主席甸恩聚首。

雲加、甸恩，還有法國歌手Jean Bearch等一行6人，去到土耳其海邊城市Bodrum度假。有好友、有紅酒、有美食、有美景，雲加在沒有執教壓力下，終於可以享受一番。不過，他們清一色男人，似乎有點陽氣太重！

度假過後，雲加在下月將會為電視台beIN Sports擔任世界盃評述員，之後的去向未明。日前有傳他或會回到日職執教，他於1996年入主阿仙奴前，就曾帶領名古屋八鯨（現為名古屋鯨魚）。

圖片來源 : Instagram圖片

玩慣幻幻轉口味

咁撚老 屌條撚咩 扯都扯唔起啦呢條廢柴